有無人個樣生到成隻動物咁？

我生到成隻貓咁 好想死

咁咪正

生到成個人咁

許彤（猿人）

阿古路，成隻猩猩咁

相學上所謂入形入格，其實係好事

我同sad frog好似樣